有冇巴打份份ft都返唔長

每次過試用前都好想走

捱唔撚住

有啲人根本就唔適合返工

Yes!!

我 第一份唔夠年半，而家呢份未夠一年又好想走，真係垃圾

點解

番咩工

係咪覺得自己懷才不遇

自己明明都算正面

總係覺得d野做唔晒

得一想二咁

hea時想學 多野學時又辛苦

份工垃圾定係你垃圾

兩樣都有啦 呢期做緊物管夠
未上手已經多野跟

打錯 狗

你自覺算唔算係唔挨得嘅人？
定係份工啲同事好差 工種差？
最長返咗幾耐先？ 我都算係成日轉工

半年 可能文職唔太岩做 好撚迷網

野係永遠做唔完 慢慢做 係咪對自己要求太高

我係，畢業五年來最長一份做左一年

Grad左3個月 做緊第二份ft
第一份一個禮拜辭左職 依加呢份做緊第3個禮拜
然後又好想quit

有冇人一個月轉一份？

做咩工

唔知自己想做咩 求其搵左份文職做
可能真係唔適合做文職

差唔多份份都半年就走

老細chur唔chur？

我都係好多嘢要上手 上頭迫我要學得快 威脅會唔過試用期
自問喺呢行係一張白紙 返左兩日就想我學晒全部？
壓力大到想辭

我之前做半年果份都係唔係文職

文職係貪佢有假，我都搵緊5日的半文/藍領職

原來大家都係咁 叫做同病相憐

但真係過唔到自己果關 覺得自己好廢
希望捱到一年 至少份cv冇咁肉酸

轉得多，好怕個底會花晒

grad 左1年
第一份 做冷氣藥水佬 頂撚左4個月
第二份 做到依家7個月 好悶
但應該會做多一，二年